我開心見成講，如果大家去旅行想識日本女朋友，你問我答:)

有咩想問

日本溝女開場白

㗎妹最睇男人啲咩？

Sorry do you know any oishii restaurant in japan?
真心得，因為我地係外國人，女朋友咁識返來

㗎妹鐘意男仔溫柔，唔太睇樣真心

毒撚都得？

至少你着衫好點

日系潮男？

又唔洗，唔好短庫先

仆街，夏天我唔著短褲會死

不了成個毒撚咁咁

好熱